你哋公司D鬼佬有冇戴罩？

我今日眼見無一個鬼佬有戴罩
成間公司起碼1/3人都無戴
抵抗力有冇咁好呀
仆街

你番公司同你講個user name
佢就會帶番晒

依家喺中環都見多咗鬼佬戴口罩

鬼妹同事日日唔戴罩

我間公司喺中環
公司裡面D鬼直頭唔撚戴

公司無鬼佬是否悲哀

政府工無鬼佬

又真係無

鬼佬冇戴你地唔會驚？

個鬼佬同事日日話驚，但日日都無戴

佢好似話買唔到，但公司有得拎